咁搞法一定變群眾鬥群眾

我知大家好嬲 尤其是元朗人
但大家都知道幕後黑手其實係邊個

咁打法 黑警就會捉義士暗放黑社會 對義士們無好處
要搞就對準政權 搞幕後黑手

推